# JS_2


## Які існують типи даних у Javascript?
- number
- bigint
- string
- boolean
- symbol
- undefined
- null
- object

## У чому різниця між == і ===?
== не суворе порівняння

=== суворе порівняння (з порівнянням типів данних)

## Що таке оператор?
це зарезервоване слово чи символ який виконує одну просту стандартну для нього операцію